[集思廣益]究竟媽咪麵可唔可以放湯

食左咁多年，有冇巴打試過

Btw有冇巴打試過出前一丁當媽咪麵食
利申：細個試過

試過出前一丁，個面質有啲怪，食落會有陣味定好油咁，好怪

阿媽成日攞左我d媽咪麵用黎煮魚蛋麵

以前細細個落街踢波個球場士多係有湯媽咪麵賣

屌 我試過 食左半頂唔順差啲嘔
西洋菜豬骨湯
諗番起都想嘔

細個煮過 好難食

睇左媽咪可唔可以放蕩

落左個包粉

Youtube好似有人煮過

一切都是因果報應

咩區

80路
巴打潛意識

咩味

佢有包粉比你洗乜咁好心機用靚湯煮

Link呢

煮過 食完第一啖已經唔想繼續食

屌你隻眼

我都試過煮 有陣燶味
有諗過係咪應該要好似福麵咁浸會正常啲

燶味
會唔會係你煲乾水

小學見過同學食
面都未林 都唔知佢食乜鳩

無味